
					SICA

Sistema Integrado de Catástrofes y Alertas


Consta en un sistema información multiplataforma. Se comunica con los principales canales de información, proporcionando información actualizada y en tiempo real sobre los eventos en proceso.


theMok